hi淡友（657）

嘩

熊熊哈

又冇牛殺, 亦冇熊殺, 唔上唔落, 等乜野